求求大家支持下優質遊戲同良心工作室啦

遊戲界劣幣驅良幣，好多人都係淨係識玩課金遊戲同垃圾低技術遊戲食雞，反而高質高技術遊戲戲Splinter Cell Blacklist, Hellblade: Seuna's Sacrifice, Assetto Corsa, The Vanishing of Ethan Carter, Euro/American truck simulator, Wolfenstein, Dishonored 2就因為宣傳唔夠導致銷量慘淡，Crysis既銷量亦都唔好。

其中有4隻game係獨立工作室出。其中3隻獨立遊戲同Crysis 1仲為左開發優質遊戲而情願賺少D錢，放棄家用機市場。不幸既係Crytek係前年年底已經關閉所有工作室。
呢D工作室執一間就少一間，求求大家支持下呢D遊戲同工作室啦，我唔想以後得番課金遊戲同垃圾低技術遊戲玩呀

請善用起底功能

樓主個老母好緊